依加仲有邊到有得食油渣麵？

突然想食返 但周圍都唔覺有

加德士

英記

大角嘴 英記油渣麵

周記
但難食左好多

英記 但貴到仆街

都唔算貴
食埋雞翼同菜都算平

幾錢？

大家食

周記食炒粉麵飯算啦
食油渣麵去英記

兩個人一舊水多d

要咁貴咩
一碗大 27
雞翼1x
菜1x 大大碟
芝士腸1蚊1條

呢間真係咁正?想特登去試下

依加觀塘係咪已經冇得食？

土瓜灣有間都ok

油麻地

正呀 佢個辣椒油仲正 去親都係為左買辣油 順便食

英記差左好多，連個辣椒油都冇以前咁掂

深水埗

邊度？

深水埗文記車仔麵

兩個人 有時一個人食兩碗

我兩個人就兩碗大 一碗細
一碟菜 雞翼
都幾好食
樓豬可以試下 不過好似唔係幾方便個地點

食開周記後面間楊記

英記做到愈黎愈爛